點睇國父城叫雞叫到連個女都生埋出嚟

第時個個都同佢講
你老豆係雞蟲